招人 神秘聊天心事谷

召集對new age,靈修，神秘學有興趣既兄弟姊妹

群主自介：對new age有興趣 想探索咁離地既野係咪真係結合到生活 創造美好人生
自己睇書學new age 出名既大部分睇過
吸引力法則，零極限，當下的力量，bashar都識既
有副塔羅自己鳩玩下 有興趣黎占兩野
情緒 心事 都可以黎傾下 希望幫到你

推

希望大家主動d 唔好做花生友入谷潛水剩係望
你要join呢個party 投入個遊戲先會學到野 識到人 覺得開心

同埋其實我地唔止傾神秘學 你有心事 感情問題 人生煩惱都可以傾 用靈性&心理學&成功學都幫到下你既

講咁多都係推post姐

當你肯主動付出點亮其他人既時候 其他人又會點亮身邊既人 一個連一個

最終個世界會用比你付出既 更光亮幾萬倍既光明黎回饋你